點樣先合法 打工換宿

持旅遊簽證 去邊到打工換宿都犯法
除左working holiday
仲可以點做先可以打工換宿

利申 >32歲

叫老闆同你申請工作簽證囉

工作簽證好多國家要睇薪金 同埋學歷掛勾
打工換宿接近冇錢...而且執房 種野 之類我又唔係讀酒店...

想去台灣打工換宿 後尾發現原來旅簽去係犯法
D人點去架

我都想去台灣打工換證 想考潛水教練證
未過30可以用wh去？

香港-台灣 冇WH

臺灣去搵教會就得。

好多人都咁做！

拎住旅簽搵教會？然後呢

大把人係咁過咗去喎，蔡英文一直未落台，都唔會遣返你返香港。

我本身都有返下教會 唔係成日返
想問下係咪識人有成功例子
可否TG?

你冇睇新聞？

新聞都有講。

要識人
D人都係人搭人咁搵

房租一次性交一年

Gay

邊到都非法